唔好再討論飛天南 集中黑警開槍

討論個廢老可以之後先講
成班手足中槍 同黑警抗爭緊
你地走去討論個廢老把撚

唔好推我個post
望完好同我推返所有開槍post上黎呀

屌 仲係咁多飛天南

Push